有冇人覺得呢個年代啲人越嚟越口賤冇人性

應該係連登姐

最口賤最冇人性果班人嘅集中地

有人性都唔會上黎呢度啦

現實唔敢講阿嘛
見過識既人係連登上面口臭到

咁又唔知喎 我覺得依家啲人就係有人性所以唔識點上位

人性本賤

其實上網就展露支那本性既人 現實都唔好得去邊

大把五毛想用口賤搞死連登
你唔撚係信曬下話

10年時間

人燥左

自私左

面黑左

口賤左

距離禽獸不遠矣

共產黨係搞分化，煽動鬥爭方面係有一手

獸性亦是人性

關咩事 係網上講野無限制

好多真人咪正正常常咁

樓主咪又係喺連登
咁撚有人性不如del app 啦